蔥爆羊肉土匪雞翼

第一次整，孜然粉上得唔好，賣相麻麻。
個羊肉片自己蠢咗切得太厚，雖然已經餵咗水，但炒耐咗先夠熟，搞到好老，失敗。

下次整好d先放上黎

知道
想請教大家可以點改善

土雞燒得幾好

我嫌個皮唔夠靚，會再鑽研吓

請我食

好肚餓

下次試吓煎咗先焗，因為家用爐有D火力唔夠大，會焗唔到金黃色，同埋孜然煎完入焗爐後起前5分鐘先加上面會好D，因為焗得耐會走味

幾靚wo

你自己都知有咩地方要改善啦
係度扮謙虛

第一次整 賣相已經唔錯 加油

屌你老母都弱撚智
連登啲癲狗真係做乜都要吠

是但啦

兩盤都肉
雞翼味道如何

羊仔

我有撚講錯咩？ 樓主自己都講左有邊d地方做得唔好
自己都知點樣改善啦

鍾意食孜然同羊肉

個味係ok嘅
我係跟bob叔個recipe
再改少少
因為佢個recipe 唔係好夠鹹，我本身已經係食得淡口個種人

多謝巴打
下個禮拜再整下其他野食先

多謝絲打！
下次會跟你做法！

對不起羊媽媽